<resources>
    <string name="app_name">Nettoyeur de Haut-Parleur</string>
    <string name="app_description">Retirez l’eau et la poussière piégées dans le haut-parleur de votre téléphone grâce aux fréquences sonores.</string>
    <string name="volume_warning_title">Avertissement de volume</string>
    <string name="volume_warning_desc">Veuillez régler le volume au MAXIMUM et placer votre téléphone écran vers le bas pour obtenir les meilleurs résultats.</string>
    <string name="btn_auto_clean">Nettoyage automatique (80 s)</string>
    <string name="btn_manual_clean">Nettoyage manuel</string>
    <string name="btn_headphone_clean">Nettoyage des écouteurs (45 s)</string>
    <string name="btn_sound_fix">Correction du son (1000 Hz)</string>
    <string name="btn_stop">Arrêter</string>
    <string name="text_remaining">Temps restant : %1$ds</string>
    <string name="text_frequency">%1$d Hz</string>
    <string name="state_idle">Prêt à nettoyer</string>
    <string name="state_cleaning">Nettoyage en cours</string>
    <string name="state_complete">Nettoyage terminé !</string>
    <string name="state_error">Erreur : %1$s</string>
    <string name="success_alert_desc">Votre haut-parleur a été nettoyé avec succès. Si le son reste étouffé, lancez la correction du son ou réessayez.</string>
    <string name="btn_ok">Compris</string>
    <string name="toast_select_language_continue">Veuillez sélectionner une langue pour continuer</string>
    <string name="language">Langue</string>
    <string name="splash_ads_warning">Les publicités peuvent se charger sous peu, veuillez patienter…</string>
    <string name="intro_slide_1_title">Retrouvez un son clair</string>
    <string name="intro_slide_2_title">Contrôle manuel complet</string>
    <string name="intro_slide_3_title">Mode vibration puissant</string>
    <string name="intro_slide_4_title">Technologie de soufflage d’air</string>
    <string name="intro_next">Suivant</string>
    <string name="lore_ipsum_tip"></string>

    <string name="tip1_title">Régler le volume au maximum</string>
    <string name="tip1_desc">Réglez le volume de votre téléphone au niveau le plus élevé avant de commencer le processus de nettoyage. Le son de nettoyage crée de fortes vibrations acoustiques qui aident à expulser les gouttes d’eau piégées, la poussière et les débris hors de la chambre du haut-parleur. Des niveaux de volume plus élevés génèrent des vibrations plus fortes, ce qui rend le processus de nettoyage plus efficace.\n\nAssurez-vous de déconnecter tout appareil Bluetooth, écouteur ou haut-parleur externe afin que le son soit diffusé directement par le haut-parleur intégré de votre téléphone. Pendant le nettoyage, vous constaterez peut-être des gouttes d’eau s’échapper de l’ouverture du haut-parleur ou de légers changements dans la qualité du son. C’est tout à fait normal et cela indique que le son de nettoyage fonctionne comme prévu.\n\nSi votre haut-parleur a été exposé à une quantité importante d’eau, exécuter plusieurs cycles de nettoyage peut aider à éliminer l’humidité restante et à rétablir des performances audio plus claires.</string>
    <string name="tip1_preview">Réglez le volume de votre téléphone au niveau le plus élevé avant de commencer le nettoyage...</string>

    <string name="tip2_title">Maintenir le haut-parleur orienté vers le bas</string>
    <string name="tip2_desc">Pour de meilleurs résultats, positionnez toujours votre téléphone de manière à ce que l’ouverture du haut-parleur soit orientée vers le bas pendant le processus de nettoyage. La gravité s’associe aux vibrations sonores pour aider les gouttes d’eau à sortir plus facilement de la chambre du haut-parleur.\n\nPlacez l’appareil sur une surface stable et évitez de modifier sa position pendant le nettoyage. Maintenir le haut-parleur dirigé vers le bas permet d’éviter que l’humidité ne s’installe plus profondément à l’intérieur de la cavité du haut-parleur et améliore l’efficacité de chaque cycle de nettoyage.\n\nSi votre haut-parleur a été exposé à une quantité importante d’eau, exécuter plusieurs cycles de nettoyage peut aider à éliminer l’humidité restante et à rétablir des performances audio plus claires.</string>
    <string name="tip2_preview">Pour obtenir les meilleurs résultats, placez toujours votre téléphone avec l’ouverture du haut-parleur vers le bas...</string>

    <string name="tip3_title">Nettoyer le microphone avec précaution</string>
    <string name="tip3_desc">Le microphone joue un rôle crucial dans les appels téléphoniques, les enregistrements vocaux, les discussions vidéo et les fonctions de l’assistant vocal. Avec le temps, de la poussière, des peluches et de petites particules peuvent s’accumuler autour de l’ouverture du microphone, réduisant la clarté de la voix et affectant les performances audio globales.\n\nUn nettoyage régulier permet de maintenir la sensibilité du microphone et de garantir que votre voix reste claire pendant les conversations et les enregistrements. Si les gens signalent fréquemment que votre voix semble étouffée ou lointaine, des débris accumulés bloquent peut-être l’ouverture du microphone.\n\nNettoyez toujours délicatement et évitez d’exercer une force excessive. Des outils tranchants ou des méthodes de nettoyage agressives peuvent endommager la grille du microphone et les composants internes. Adopter une approche prudente permet de préserver les performances à long terme et la qualité audio du microphone.</string>
    <string name="tip3_preview">Le microphone joue un rôle essentiel dans les appels, les enregistrements vocaux et les appels vidéo...</string>

    <string name="tip4_title">Utiliser un cure-dent pour retirer soigneusement la poussière ou la saleté</string>
    <string name="tip4_desc">Un cure-dent en bois peut être utilisé pour éliminer la poussière et les débris visibles autour de l’ouverture du microphone. Procédez lentement et utilisez uniquement la pointe près de la surface. L’objectif est de décoller la saleté autour de la grille de protection sans atteindre les composants internes.\n\nUtilisez des mouvements légers et contrôlés, et inspectez la zone sous un bon éclairage. N’insérez jamais le cure-dent profondément dans le trou du microphone et n’appliquez pas de pression directement vers l’intérieur, car cela pourrait endommager des pièces sensibles à l’intérieur de l’appareil.\n\nÉliminer de petites quantités de débris progressivement est plus sûr et souvent plus efficace que d’essayer de tout nettoyer en une seule fois. Avec des soins appropriés, un entretien régulier du microphone peut améliorer la qualité des appels, optimiser les enregistrements vocaux et aider à maintenir le système audio de votre téléphone à son meilleur niveau de performance.</string>
    <string name="tip4_preview">Un cure-dent en bois peut être utilisé pour retirer la poussière et les débris visibles autour du microphone...</string>

    <string name="title_air_blow">Soufflage d’air</string>
    <string name="label_custom_frequency">Fréquence personnalisée</string>
    <string name="state_ready">Prêt</string>
    <string name="btn_start">Démarrer</string>
    <string name="tab_home">Accueil</string>
    <string name="tab_tips">Conseils</string>
    <string name="title_manual_cleaning">Nettoyage manuel</string>
    <string name="title_settings">Paramètres</string>
    <string name="menu_rate_app">Évaluer l’application</string>
    <string name="menu_share_app">Partager l’application</string>
    <string name="menu_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="menu_version">Version</string>
    <string name="title_test_speaker">Tester le haut-parleur</string>
    <string name="test_speaker_desc">Si le haut-parleur n’est toujours pas propre, essayez une autre méthode de nettoyage.</string>
    <string name="volume_boost_test">Amplification du volume (Test)</string>
    <string name="btn_back_to_home">Retour à l’accueil</string>
    <string name="title_vibration_cleaning">Nettoyage par vibration</string>
    <string name="label_speaker">Haut-parleur</string>
    <string name="select_type">Sélectionnez le type :</string>
    <string name="type_normal">Normal</string>
    <string name="type_strong">Puissant</string>
    <string name="exit_confirm_title">Quitter l’application</string>
    <string name="exit_confirm_desc">Êtes-vous sûr de vouloir quitter l’application ?</string>
    <string name="exit_confirm_cancel">Annuler</string>
    <string name="exit_confirm_exit">Quitter</string>
    <string name="no_internet_title">Pas de connexion Internet</string>
    <string name="no_internet_desc">Veuillez vérifier votre connexion Internet</string>
    <string name="btn_cancel">Annuler</string>
    <string name="tap_to_stop">Appuyez pour arrêter</string>
    <string name="tap_to_remove_water">Appuyez pour éliminer l’eau</string>
    <string name="label_micro">Micro</string>
    <string name="level_low">Faible</string>
    <string name="level_medium">Moyen</string>
    <string name="level_high">Élevé</string>
    <string name="btn_decrease">Diminuer</string>
    <string name="btn_increase">Augmenter</string>
    <string name="text_percent">%1$d %%</string>
    <string name="text_percent_no_space">%1$d%%</string>
</resources>