<resources>
    <string name="app_name">स्पीकर क्लीनर</string>
    <string name="app_description">ध्वनि आवृत्तियों की सहायता से अपने फ़ोन के स्पीकर में फंसा पानी और धूल हटाएँ।</string>
    <string name="volume_warning_title">वॉल्यूम चेतावनी</string>
    <string name="volume_warning_desc">कृपया सर्वोत्तम परिणामों के लिए वॉल्यूम को अधिकतम करें और फ़ोन को स्क्रीन नीचे की ओर रखें।</string>
    <string name="btn_auto_clean">स्वचालित सफाई (80 सेकंड)</string>
    <string name="btn_manual_clean">मैनुअल सफाई</string>
    <string name="btn_headphone_clean">हेडफ़ोन सफाई (45 सेकंड)</string>
    <string name="btn_sound_fix">ध्वनि सुधार (1000Hz)</string>
    <string name="btn_stop">रोकें</string>
    <string name="text_remaining">शेष समय: %1$d सेकंड</string>
    <string name="text_frequency">%1$d Hz</string>
    <string name="state_idle">सफाई के लिए तैयार</string>
    <string name="state_cleaning">सफाई जारी है</string>
    <string name="state_complete">सफाई पूरी हुई!</string>
    <string name="state_error">त्रुटि: %1$s</string>
    <string name="success_alert_desc">आपका स्पीकर सफलतापूर्वक साफ़ हो गया है। यदि ध्वनि अभी भी दबी हुई लगती है, तो ध्वनि सुधार चलाएँ या पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="btn_ok">समझ गया</string>
    <string name="toast_select_language_continue">जारी रखने के लिए कृपया एक भाषा चुनें</string>
    <string name="language">भाषा</string>
    <string name="splash_ads_warning">विज्ञापन शीघ्र लोड हो सकते हैं, कृपया प्रतीक्षा करें…</string>
    <string name="intro_slide_1_title">स्पष्ट स्पीकर ध्वनि पुनर्स्थापित करें</string>
    <string name="intro_slide_2_title">पूर्ण मैनुअल नियंत्रण</string>
    <string name="intro_slide_3_title">शक्तिशाली वाइब्रेशन मोड</string>
    <string name="intro_slide_4_title">एयर ब्लो तकनीक</string>
    <string name="intro_next">अगला</string>
    <string name="lore_ipsum_tip"></string>

    <string name="tip1_title">वॉल्यूम को अधिकतम करें</string>
    <string name="tip1_desc">सफाई प्रक्रिया शुरू करने से पहले अपने फ़ोन का वॉल्यूम उच्चतम स्तर पर सेट करें। सफाई की आवाज़ तीव्र ध्वनि तरंगें पैदा करती है जो स्पीकर चैंबर से फंसे पानी की बूंदों, धूल और मलबे को बाहर निकालने में मदद करती हैं। उच्च वॉल्यूम स्तर अधिक शक्तिशाली तरंगें उत्पन्न करते हैं, जिससे सफाई प्रक्रिया अधिक प्रभावी हो जाती है।\n\nसुनिश्चित करें कि कोई भी ब्लूटूथ डिवाइस, हेडफ़ोन या बाहरी स्पीकर डिस्कनेक्ट हो ताकि ध्वनि सीधे आपके फ़ोन के इन-बिल्ट स्पीकर से चले। सफाई के दौरान, आप स्पीकर के छिद्र से पानी की बूंदें निकलते हुए या ध्वनि की गुणवत्ता में मामूली बदलाव देख सकते हैं। यह सामान्य है और यह दर्शाता है कि सफाई की आवाज़ ठीक से काम कर रही है।\n\nयदि आपके स्पीकर में बहुत अधिक पानी चला गया है, तो बार-बार सफाई चक्र चलाने से बची हुई नमी को हटाने और ध्वनि को स्पष्ट करने में मदद मिल सकती है।</string>
    <string name="tip1_preview">सफाई प्रक्रिया शुरू करने से पहले अपने फ़ोन का वॉल्यूम उच्चतम स्तर पर सेट करें...</string>

    <string name="tip2_title">स्पीकर को नीचे की ओर रखें</string>
    <string name="tip2_desc">सर्वोत्तम परिणामों के लिए, सफाई प्रक्रिया के दौरान अपने फ़ोन को हमेशा इस तरह रखें कि स्पीकर का मुख नीचे की ओर हो। गुरुत्वाकर्षण और ध्वनि तरंगें मिलकर काम करती हैं जिससे पानी की बूंदें स्पीकर चैंबर से आसानी से बाहर निकल जाती हैं।\n\nडिवाइस को एक स्थिर सतह पर रखें और सफाई जारी रहने के दौरान इसकी स्थिति बदलने से बचें। स्पीकर का मुख नीचे की ओर रखने से नमी स्पीकर कैविटी के अंदर गहराई में नहीं जम पाती है और प्रत्येक सफाई चक्र की प्रभावशीलता बढ़ जाती है।\n\nयदि आपका फ़ोन हाल ही में बारिश, पानी के छींटों या दुर्घटनावश पानी के संपर्क में आया है, तो अधिकतम वॉल्यूम के साथ सही दिशा में रखने से नमी हटाने और ध्वनि सुधार में काफी मदद मली सकती है।</string>
    <string name="tip2_preview">सर्वोत्तम परिणामों के लिए सफाई के दौरान स्पीकर का मुख हमेशा नीचे की ओर रखें...</string>

    <string name="tip3_title">माइक्रोफ़ोन को सावधानीपूर्वक साफ़ करें</string>
    <string name="tip3_desc">माइक्रोफ़ोन फ़ोन कॉल, वॉइस रिकॉर्डिंग, वीडियो चैट और वॉइस असिस्टेंट कार्यों में महत्वपूर्ण भूमिका निभाता है। समय के साथ, धूल, रोएँ और छोटे कण माइक्रोफ़ोन के छिद्र के आसपास जमा हो सकते हैं, जिससे आवाज़ की स्पष्टता कम हो जाती है और समग्र ऑडियो प्रदर्शन प्रभावित होता है।\n\nनियमित सफाई माइक्रोफ़ोन की संवेदनशीलता को बनाए रखने में मदद करती है और यह सुनिश्चित करती है कि बातचीत और रिकॉर्डिंग के दौरान आपकी आवाज़ स्पष्ट रहे। यदि लोग अक्सर शिकायत करते हैं कि आपकी आवाज़ दबी हुई या दूर से आ रही है, तो जमा मलबा माइक्रोफ़ोन के छिद्र को अवरुद्ध कर सकता है।\n\nहमेशा धीरे से साफ़ करें और अत्यधिक बल प्रयोग से बचें। नुकीले उपकरण या आक्रामक सफाई के तरीके माइक्रोफ़ोन की जाली और आंतरिक घटकों को नुकसान पहुँचा सकते हैं। सावधानीपूर्वक सफाई करने से माइक्रोफ़ोन के दीर्घकालिक प्रदर्शन और ऑडियो गुणवत्ता को सुरक्षित रखने में मदद मिलती है।</string>
    <string name="tip3_preview">माइक्रोफ़ोन कॉल, वॉइस रिकॉर्डिंग और वीडियो चैट में महत्वपूर्ण भूमिका निभाता है...</string>

    <string name="tip4_title">धूल या गंदगी हटाने के लिए टूथपिक का सावधानी से उपयोग करें</string>
    <string name="tip4_desc">माइक्रोफ़ोन के छिद्र के आसपास की दिखाई देने वाली धूल और मलबे को हटाने के लिए लकड़ी की टूथपिक का उपयोग किया जा सकता है। धीरे-धीरे काम करें और केवल सतह के पास की नोक का उपयोग करें। इसका उद्देश्य आंतरिक घटकों को छुए बिना सुरक्षात्मक जाली के आसपास की गंदगी को ढीला करना है।\n\nहल्के, नियंत्रित हाथों से हिलाएं और अच्छी रोशनी में क्षेत्र का निरीक्षण करें। टूथपिक को कभी भी माइक्रोफ़ोन के छेद में गहराई तक न डालें या सीधे अंदर की ओर दबाव न डालें, क्योंकि इससे डिवाइस के अंदर संवेदनशील भागों को नुकसान पहुँच सकता है।\n\nथोड़ी मात्रा में मलबे को धीरे-धीरे हटाना सब कुछ एक बार में साफ करने की कोशिश करने से अधिक सुरक्षित और अक्सर अधिक प्रभावी होता है। उचित देखभाल के साथ, नियमित रूप से माइक्रोफ़ोन की देखभाल कॉल की गुणवत्ता में सुधार कर सकती है, वॉइस रिकॉर्डिंग को बढ़ा सकती है और आपके फ़ोन के ऑडियो सिस्टम को सर्वोत्तम प्रदर्शन पर रखने में मदद कर सकती है।</string>
    <string name="tip4_preview">माइक्रोफ़ोन के आसपास दिखाई देने वाली धूल और गंदगी हटाने के लिए लकड़ी की टूथपिक का उपयोग किया जा सकता है...</string>

    <string name="title_air_blow">एयर ब्लो</string>
    <string name="label_custom_frequency">कस्टम आवृत्ति</string>
    <string name="state_ready">तैयार</string>
    <string name="btn_start">प्रारंभ करें</string>
    <string name="tab_home">होम</string>
    <string name="tab_tips">सुझाव</string>
    <string name="title_manual_cleaning">मैनुअल सफाई</string>
    <string name="title_settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="menu_rate_app">ऐप को रेट करें</string>
    <string name="menu_share_app">ऐप साझा करें</string>
    <string name="menu_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="menu_version">संस्करण</string>
    <string name="title_test_speaker">स्पीकर परीक्षण</string>
    <string name="test_speaker_desc">यदि स्पीकर अभी भी साफ़ नहीं हुआ है, तो कोई अन्य सफाई विधि आज़माएँ।</string>
    <string name="volume_boost_test">वॉल्यूम बूस्ट (परीक्षण)</string>
    <string name="btn_back_to_home">होम पर वापस जाएँ</string>
    <string name="title_vibration_cleaning">वाइब्रेशन सफाई</string>
    <string name="label_speaker">स्पीकर</string>
    <string name="select_type">प्रकार चुनें:</string>
    <string name="type_normal">सामान्य</string>
    <string name="type_strong">मज़बूत</string>
    <string name="exit_confirm_title">ऐप से बाहर निकलें</string>
    <string name="exit_confirm_desc">क्या आप वाकई ऐप से बाहर निकलना चाहते हैं?</string>
    <string name="exit_confirm_cancel">रद्द करें</string>
    <string name="exit_confirm_exit">बाहर निकलें</string>
    <string name="no_internet_title">इंटरनेट उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="no_internet_desc">कृपया अपना इंटरनेट कनेक्शन जाँचें</string>
    <string name="btn_cancel">रद्द करें</string>
    <string name="tap_to_stop">रोकने के लिए टैप करें</string>
    <string name="tap_to_remove_water">पानी हटाने के लिए टैप करें</string>
    <string name="label_micro">माइक्रोफ़ोन</string>
    <string name="level_low">कम</string>
    <string name="level_medium">मध्यम</string>
    <string name="level_high">उच्च</string>
    <string name="btn_decrease">कम करें</string>
    <string name="btn_increase">बढ़ाएँ</string>
    <string name="text_percent">%1$d %%</string>
    <string name="text_percent_no_space">%1$d%%</string>
</resources>