<resources>
    <string name="app_name">اسپیکر کلینر</string>
    <string name="app_description">آواز کی فریکوئنسیز کی مدد سے اپنے فون کے اسپیکر میں پھنسا ہوا پانی اور گرد و غبار صاف کریں۔</string>
    <string name="volume_warning_title">آواز کی سطح کی وارننگ</string>
    <string name="volume_warning_desc">بہترین نتائج کے لیے براہِ کرم آواز کو زیادہ سے زیادہ کریں اور فون کو اسکرین نیچے کی طرف رکھیں۔</string>
    <string name="btn_auto_clean">خودکار صفائی (80 سیکنڈ)</string>
    <string name="btn_manual_clean">دستی صفائی</string>
    <string name="btn_headphone_clean">ہیڈفون صفائی (45 سیکنڈ)</string>
    <string name="btn_sound_fix">آواز درست کریں (1000Hz)</string>
    <string name="btn_stop">روکیں</string>
    <string name="text_remaining">باقی وقت: %1$d سیکنڈ</string>
    <string name="text_frequency">%1$d Hz</string>
    <string name="state_idle">صفائی کے لیے تیار</string>
    <string name="state_cleaning">صفائی جاری ہے</string>
    <string name="state_complete">صفائی مکمل ہو گئی!</string>
    <string name="state_error">خرابی: %1$s</string>
    <string name="success_alert_desc">آپ کا اسپیکر کامیابی سے صاف ہو گیا ہے۔ اگر آواز اب بھی مدھم لگتی ہے تو آواز درست کریں چلائیں یا دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="btn_ok">سمجھ گیا</string>
    <string name="toast_select_language_continue">جاری رکھنے کے لیے براہِ کرم ایک زبان منتخب کریں</string>
    <string name="language">زبان</string>
    <string name="splash_ads_warning">اشتہارات جلد لوڈ ہو سکتے ہیں، براہِ کرم انتظار کریں…</string>
    <string name="intro_slide_1_title">صاف اور واضح اسپیکر آواز بحال کریں</string>
    <string name="intro_slide_2_title">مکمل دستی کنٹرول</string>
    <string name="intro_slide_3_title">طاقتور وائبریشن موڈ</string>
    <string name="intro_slide_4_title">ہوا پھونکنے کی ٹیکنالوجی</string>
    <string name="intro_next">اگلا</string>
    <string name="lore_ipsum_tip"></string>

    <string name="tip1_title">آواز کو زیادہ سے زیادہ کریں</string>
    <string name="tip1_desc">صفائی کا عمل شروع کرنے سے پہلے اپنے فون کی آواز کو بلند ترین سطح پر سیٹ کریں۔ صفائی کی آواز طاقتور صوتی ارتعاشات (وائبریشنز) پیدا کرتی ہے جو اسپیکر چیمبر سے پھنسے ہوئے پانی کے قطرے، دھول اور مٹی کو باہر نکالنے میں مدد کرتی ہے۔ آواز کی زیادہ سطح مضبوط ارتعاشات پیدا کرتی ہے، جس سے صفائی کا عمل زیادہ مؤثر ہو جاتا ہے۔\n\nیقینی بنائیں کہ کوئی بھی بلوٹوتھ ڈیوائسز، ہیڈ فونز یا بیرونی اسپیکرز منقطع ہیں تاکہ آواز براہِ راست آپ کے فون کے بلٹ ان اسپیکر سے چلے. صفائی کے دوران، آپ اسپیکر کے سوراخ سے پانی کے قطرے نکلتے ہوئے یا آواز کی کوالٹی میں معمولی تبدیلی محسوس کر سکتے ہیں۔ یہ معمول کی بات ہے اور اس سے ظاہر ہوتا ہے کہ صفائی کی آواز توقع کے مطابق کام کر رہی ہے۔\n\nاگر آپ کا اسپیکر زیادہ پانی سے متاثر ہوا ہے تو، صفائی کے متعدد چکر چلانے سے باقی بچ جانے والی نمی کو دور کرنے اور آواز کو مزید واضح کرنے میں مدد مل سکتی ہے۔</string>
    <string name="tip1_preview">صفائی شروع کرنے سے پہلے اپنے فون کی آواز کو سب سے زیادہ سطح پر سیٹ کریں...</string>

    <string name="tip2_title">اسپیکر کو نیچے کی طرف رکھیں</string>
    <string name="tip2_desc">بہترین نتائج کے لیے، صفائی کے عمل کے دوران اپنے فون کو ہمیشہ اس طرح رکھیں کہ اسپیکر کا سوراخ نیچے کی طرف ہو۔ کششِ ثقل صوتی ارتعاشات کے ساتھ مل کر کام کرتی ہے جس سے پانی کے قطروں کو اسپیکر چیمبر سے زیادہ آسانی سے باہر نکلنے میں مدد ملتی ہے۔\n\nڈیوائس کو کسی مستحکم سطح پر رکھیں اور صفائی جاری رہنے کے دوران اس کی پوزیشن تبدیل کرنے سے گریز کریں۔ اسپیکر کو نیچے کی طرف رکھنے سے نمی اسپیکر کے اندر گہرائی میں جمع نہیں ہو پاتی اور ہر صفائی کے چکر کی افادیت بڑھ جاتی ہے۔\n\nاگر آپ کا فون حال ہی میں بارش، پانی کے چھینٹوں یا حادثاتی طور پر پانی کے رابطے میں آیا ہے تو، زیادہ سے زیادہ آواز کو درست سمت کے ساتھ ملا کر استعمال کرنے سے نمی کو دور کرنے اور آواز کی بحالی میں نمایاں بہتری آ سکتی ہے۔</string>
    <string name="tip2_preview">بہترین نتائج کے لیے صفائی کے دوران اسپیکر کے سوراخ کو ہمیشہ نیچے کی طرف رکھیں...</string>

    <string name="tip3_title">مائیکروفون کو احتیاط سے صاف کریں</string>
    <string name="tip3_desc">مائیکروفون فون کالز، وائس ریکارڈنگز، ویڈیو چیٹس اور وائس اسسٹنٹ کے کاموں میں اہم کردار ادا کرتا ہے۔ وقت کے ساتھ ساتھ، مائیکروفون کے سوراخ کے ارد گرد دھول، روئیں اور چھوٹے ذرات جمع ہو سکتے ہیں، جس سے آواز کی وضاحت کم ہو جاتی ہے اور مجموعی آڈیو کارکردگی متاثر ہوتی ہے۔\n\nباقاعدگی سے صفائی مائیکروفون کی حساسیت کو برقرار رکھنے میں مدد کرتی ہے اور یہ یقینی بناتی ہے کہ بات چیت اور ریکارڈنگ کے دوران آپ کی آواز صاف رہے۔ اگر لوگ اکثر یہ شکایت کرتے ہیں کہ آپ کی آواز مدھم یا دور سے آ رہی ہے، تو جمع شدہ دھول مٹی مائیکروفون کے سوراخ کو بلاک کر سکتی ہے۔\n\nہمیشہ نرمی سے صاف کریں اور ضرورت سے زیادہ طاقت استعمال کرنے سے گریز کریں۔ تیز دھار اوزار یا سخت صفائی کے طریقے مائیکروفون کی جالی اور اندرونی حصوں کو نقصان پہنچا سکتے ہیں۔ احتیاط سے کام لینے سے مائیکروفون کی طویل مدتی کارکردگی اور آواز کی کوالٹی کو برقرار رکھنے میں مدد ملتی ہے۔</string>
    <string name="tip3_preview">مائیکروفون کالز، وائس ریکارڈنگز اور ویڈیو چیٹس میں اہم کردار ادا کرتا ہے...</string>

    <string name="tip4_title">گرد یا میل صاف کرنے کے لیے احتیاط سے ٹوتھ پک استعمال کریں</string>
    <string name="tip4_desc">مائیکروفون کے سوراخ کے ارد گرد نظر آنے والی دھول اور مٹی کو صاف کرنے کے لیے لکڑی کی ٹوتھ پک استعمال کی جا سکتی ہے۔ آہستہ آہستہ کام کریں اور صرف سطح کے قریب کی نوک استعمال کریں۔ مقصد اندرونی اجزاء کو چھوئے بغیر حفاظتی جالی کے ارد گرد کی مٹی کو ڈھیلا کرنا ہے۔\n\nہلکے، کنٹرولڈ ہاتھوں سے کام کریں اور اچھی روشنی میں اس جگہ کا معائنہ کریں۔ ٹوتھ پک کو کبھی بھی مائیکروفون کے سوراخ میں گہرائی تک نہ ڈالیں اور نہ ہی براہِ راست اندر کی طرف دباؤ ڈالیں، کیونکہ اس سے ڈیوائس کے اندر موجود حساس حصوں کو نقصان پہنچ سکتا ہے۔\n\nتھوڑی مقدار میں مٹی کو آہستہ آہستہ صاف کرنا سب کچھ ایک ہی بار میں صاف کرنے کی کوشش کرنے سے زیادہ محفوظ اور اکثر زیادہ مؤثر ہوتا ہے۔ مناسب دیکھ بھال کے ساتھ، مائیکروفون کی باقاعدہ دیکھ بھال کال کی کوالٹی کو بہتر بھی سکتی ہے، آواز کی ریکارڈنگ کو بہتر بنا سکتی ہے اور آپ کے فون کے آڈیو سسٹم کو بہترین کارکردگی پر رکھنے میں مدد دے سکتی ہے۔</string>
    <string name="tip4_preview">لکڑی کی ٹوتھ پک مائیکروفون کے ارد گرد موجود نظر آنے والی گرد اور میل صاف کرنے کے لیے استعمال کی جا سکتی ہے...</string>

    <string name="title_air_blow">ہوا پھونکنا</string>
    <string name="label_custom_frequency">حسبِ ضرورت فریکوئنسی</string>
    <string name="state_ready">تیار</string>
    <string name="btn_start">شروع کریں</string>
    <string name="tab_home">ہوم</string>
    <string name="tab_tips">تجاویز</string>
    <string name="title_manual_cleaning">دستی صفائی</string>
    <string name="title_settings">ترتیبات</string>
    <string name="menu_rate_app">ایپ کی درجہ بندی کریں</string>
    <string name="menu_share_app">ایپ شیئر کریں</string>
    <string name="menu_policy">رازداری کی پالیسی</string>
    <string name="menu_version">ورژن</string>
    <string name="title_test_speaker">اسپیکر ٹیسٹ</string>
    <string name="test_speaker_desc">اگر اسپیکر اب بھی صاف نہیں ہوا تو صفائی کا کوئی دوسرا طریقہ آزمائیں۔</string>
    <string name="volume_boost_test">آواز بڑھائیں (ٹیسٹ)</string>
    <string name="btn_back_to_home">ہوم پر واپس جائیں</string>
    <string name="title_vibration_cleaning">وائبریشن کے ذریعے صفائی</string>
    <string name="label_speaker">اسپیکر</string>
    <string name="select_type">قسم منتخب کریں:</string>
    <string name="type_normal">عام</string>
    <string name="type_strong">طاقتور</string>
    <string name="exit_confirm_title">ایپ سے باہر نکلیں</string>
    <string name="exit_confirm_desc">کیا آپ واقعی ایپ سے باہر نکلنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="exit_confirm_cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="exit_confirm_exit">باہر نکلیں</string>
    <string name="no_internet_title">انٹرنیٹ دستیاب نہیں</string>
    <string name="no_internet_desc">براہِ کرم اپنا انٹرنیٹ کنکشن چیک کریں</string>
    <string name="btn_cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="tap_to_stop">روکنے کے لیے ٹیپ کریں</string>
    <string name="tap_to_remove_water">پانی نکالنے کے لیے ٹیپ کریں</string>
    <string name="label_micro">مائیکروفون</string>
    <string name="level_low">کم</string>
    <string name="level_medium">درمیانہ</string>
    <string name="level_high">زیادہ</string>
    <string name="btn_decrease">کم کریں</string>
    <string name="btn_increase">بڑھائیں</string>
    <string name="text_percent">%1$d %%</string>
    <string name="text_percent_no_space">%1$d%%</string>
</resources>